租車抵唔抵玩

有d車好似mx5咁好唔實用但又好玩既玩具車
應該一世都唔會買但又好想試下揸
如果比千零蚊weekend租一日全日遊車河
有咩要注意
除左租車價, 油錢踩足一日要預幾多
拎車果陣部車係包滿缸定要自己去入
還車要打爆返比佢定點

仲有保險費呢
一陣比石仔hi 花左個車主告返你轉頭

同租車公司租

Carshare